[ 技術研究 ] 打麻雀

年年新年俾親戚逼打都輸錢
連登有無高手可以教我點玩

例如﹕
知人地做乜牌 食乜牌
自己又應該點打之類

我自己本身打開鋤大dee/鬥地主
都係贏多輸少 唔係戇鳩純靠運既人

有無巴打可以指點下我
等我出年新年復仇

輸左咁多年都未識
收手算啦

咩例都唔講

唔好鋪鋪諗住叫糊/食糊

打咩牌先 台灣 廣東 香港 定 跑馬仔

寧棄莫出銃

番 我唔識計 打完任人up

係好多年
但我全年正係新年先打

我就係識估人食乜
所以做唔到守龍門

正係知打番 唔清楚

睇劉德華套新年財學下野

我人品好 牌品都好 但牌技廢

廣東牌就記晒144隻牌，睇住個海同人哋打乜，就大約知人做乜牌，咁樣只會輸自摸同黑仔

人旺我亂碰

呢啲叫計法 人地問你打邊種牌

咁你親戚係仆街
又唔教 明劏你

有上 有花 咁係咩牌
我真係唔識分......................

你連自己打緊咩牌都唔知 根本就係送錢比人洗

係啊
直接叫 跟XXX你今年未派錢喎
話唔打又話唔俾面 父母又話贏你輸我地囉
咁最後輸唔通真係問老母拎返咩
屌佢老母

唔識分 學咩人打麻雀 唔怪得比人當水魚咁撚

我係認真想復仇
自問記性唔錯
大家教下我技巧點玩 我應該輕鬆贏到啲廢老親戚

一開波打晒d番子出去 然後跟上家打

你跟上一家打就實唔會出沖

雖然話記性唔錯
但你要我記曬144隻我覺得我做唔到

俾大家參考下
我打鬥地主 我係記到出過咩牌外(出曬無炸彈)
再 JQKA DEE 鬼 出曬未 場場都咁打 最後總結多數贏

一般人正係記仲有無炸彈 同鬼 DEE A出曬未
我記多JQK 即係多12張牌